睇返蘋果呢條片真係發覺啲人好易呃

屌你老母個樣豬撚到咁都唔走 仲要上去食飯

有一兩個仲話叫佢拎外賣返屋企食 笑死唔笑死

Karen係咪仲呃緊人?

呢個係我見過生得最似豬嘅人

比人呃果D其實真係抵死 怪唔到人 咁樣都唔撚走

受騙的那個比騙徒更混帳

正解

香港男人真係好撚廢
又想呃閪屌又要面
見到即跑啦

事實真係
塵世間竟然有咁醜樣類似豬既物體

癡撚線，對住條咁嘅閪樣仲點食得落呀一見面發現貨不對辦就走啦，仲陪佢食？究竟係咩心態？

大家可以飛去5:20秒果到睇下 真係好撚精彩

依年個個口罩 可能已經又出返嚟呃錢

好彩無呃我，佢咁靚女應該會俾佢到

唔好玩交友app巴打

個鼻窿可以插得入三相電個插

仲要啲電夠用嚟掘礦

香港男仔上網鬧港女把口就好賤，但真人都算有風度
問身邊啲fd如果約出黎見到咁樣會點
個個都話會食餐飯，之後唔contact就算

痴線 擺到明呃 都仲同佢講風度

我都覺得咁都肯食成餐飯好犀利

入面有啲懵佬話唔覺比人呃

癡線
港豬DNA既港男 賤過隻狗
個個都係橙褲巴？